# ВАЖНО
Билдване на админ:
npm run build-prod
След това се отива в `../admin/index.ejs` и в <base> tag се слага да води към /admin/


Алтернативно ръчно билдване на админ:

1. Билд локално с `npm run build-prod`
2. копирах съдържанието в `/views/admin`
3. копирах съдържанието в `/public/admin`

Защо работи така?
- /views/admin/index.ejs е файлът към който сочи руутинга
- Angular билдва `index.html`, а ни трябва `index.ejs` за да се свърши към руугинга
- /public/admin са статичните файлове, свързани с админа

